唔識分cpu定係mb懷

今日開機既時候，一開始咩都著晒，螢幕冇訊號，然後過幾秒就熄機，再無啦啦自己開返機然後就所有嘢都運作緊，只係螢幕都係貓signal,期間冇嗶嗶聲，想問下係Cpu定係mb出事？

Cpu: I7 4790k
Mb: ASUS Maximus VII Ranger Z97 DDR3 LGA1150 ATX

打錯標題係壞唔係懷

檢查有沒有野鬆~ 最簡單先重插 RAM + Display Card 試一下

睇下debug燈先

試過晒重插，同埋用內顯都試過，一樣係咁

Cpu led紅燈

可能探測唔到cpu

或者火牛供電不穩定

唔會係壞件？

係唔係隻牛唔夠力先會出現

其實都幾多可能性
我覺得板壞>牛壞>cpu壞

可能火牛條8pin cpu供電線有問題都會咁

依d要換件check架喇
我建議樓豬拎去俾人試算了

Check完係懷bios,唔該曬大家

cpu難d壞喎

在乎溝通與關懷

屌成日打錯字，係壞